［村屋撚］樓上嗰家有人當差，佢哋喺天台整咗個僭建屋

想問有咩地方可以匿名篤灰？

1823

屋宇署！
你係唔係經常聽到啲金屬拍吓拍吓嘅聲響呀！好似有嘢飛落樓？

有時爆玻璃

人地肚餓，幫佢叫外賣啦

蘋果日報+屋宇處
再貼連登

1823舉報 要求follow-up 定時匯報
表示危害屋宇結構 潛在崩塌風險
危害樓宇住戶及途人生命財產安全

你好似get 唔到佢講咩

我明

幫手佢改過啦